{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018692",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2190107936/gyeongju-soraedanga-pension-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699177944030&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=135455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314282085&selectedRatePlan=382874056&expediaPropertyId=68409623&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 소래당 풀빌라 펜션"
    },
    "text": "慶州ソレダンプールビラペンション (경주 소래당 풀빌라 펜션)\n慶州ソレダンプールビラペンションは、ファンリダンキルから6.2kmの距離に位置しています。 ここは屋外プールを備えており、無料でWiFiおよびセルフ駐車サービスを提供しています。ホテルサイズ : 10個の客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):17歳チェックアウト時間:11:00、旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満17歳から、ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ソレダンプールビラペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州ソレダンプールビラペンションはファンリダンキルから6.2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ソレダンプールビラペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "慶州ソレダンプールビラペンションでは屋外プールを利用することができます。また、無料のWiFiおよびセルフ駐車サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ソレダンプールビラペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州ソレダンプールビラペンションのチェックイン時間は15:00から18:00です。チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "慶州ソレダンプールビラペンションの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "慶州ソレダンプールビラペンションの最低チェックイン年齢は17歳です。"
        },
        {
            "question": "慶州ソレダンプールビラペンションにはどのような旅行関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "慶州ソレダンプールビラペンションでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があるため、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "慶州ソレダンプールビラペンションのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "慶州ソレダンプールビラペンションのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ソレダンプールビラペンションではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "慶州ソレダンプールビラペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "慶州ソレダンプールビラペンションではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、慶州ソレダンプールビラペンションの客室では無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "慶州ソレダンプールビラペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、慶州ソレダンプールビラペンションには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ソレダンプールビラペンションでは喫煙することはできますか？",
            "answer": "慶州ソレダンプールビラペンションでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 612
    }
}